一個國安法壓落黎，會否搞散黃色經濟圈?

依家開始好多間都話退出
黑警又叫d店撕文宣
變左無得宣傳
再咁落去黃色經濟圈是否會瓦解?

總之我唔會食藍店

靜靜地去支持唔得？

幾時開始黃圈係建構於文宣之上

唔一定話要有文宣先叫做係黃店嘅
黃色經濟圈從來都係一個香港人嘅意志表態
大家肯繼續支持落去
一樣都係有黃色經濟圈

用核彈殺蟻梗得嫁～

黃店一早入晒腦啦

連catgirl都退埋

唔會，山東支持番山東餐廳，香港人支持番香港餐廳

人講你就信 on99
過去幾日有冇睇佢story呀？